市場上有啲成份天然安眠藥

其實效果如何？睇到電視賣廣告，有隻叫巴哈甜睡寧，所以開post問吓有冇人用過，好想訓得好啲